入嚟放低句難聽過粗口嘅嘢

你太好值得擁有更好

有咩難聽過依句

唔緊要啦，我知你盡左力架喇

都仲接受到

frd: 你搵我都係要借錢ja
女友: 無印象 (或者係講返ex 果d 野)

你係我心目中連雞都不如

Hea應:
哦 ，嗯

早晨

大家都係中國人

對住矮仔講：上面既空氣好清新

講ex啲嘢真係
出聲又話 唔過去都過去左啦 ，唔出聲又話小氣

香香噴噴冇臭狐

加油啦 慢慢做

最on 9係 我講佢嬲就正常,
佢講我嬲就小氣...咁玩點ja

你係中國人

有勇氣....

其實你都幾靚仔 不過我靚仔啲

恭喜你入左恒大播

唔好咁躁啦

親愛的dse考生

同嚴重暗瘡或者濕疹嘅人講養生

冷靜冷靜

點解人哋做到你做唔到？

個個朋友個仔入到大學，點解你入唔到

唧!

唔洗灰心
行行出狀元麻